要阻止送中條例通過 就要令會議長期唔夠法定人數

(踩左24個小時之後打 好攰 可能會有d 1999)

好似今日咁堵塞立會令佢地入唔到 令會議延後左一日 但香港市民無可能日日罷工罷課去做 機會成本太大

而家所有建制派議員都係警方既保護下 入住安全屋
如果有辦法得知安全屋位置 再包圍 應該會比包圍立法會 容易得多 立會太多秘道 守唔得晒

希望警察內部是旦一條友 如果仲有一絲既良心係愛香港呢個地方 或者本身反對條惡法但礙於身份所限 就暱名流出安全屋位址 等其他香港人去做野

人手投入去包圍一幢野亦比包圍立會少
所以只要有一個警務人員願意棄暗投明就可以有奇蹟出現

God bless Hong Kong

知道左位置 就可以用好多”事故”去令佢地無法準時參加會議